覺唔覺茶餐廳早餐永遠都超越唔到牙樂同牙活？

雞扒+炒蛋+腸仔+雪菜肉米+牛油多士+熱好立田

無論茶餐廳點努力 永遠都係超越唔到

得閒食下蘿蔔糕都仲得

沙嗲牛麵世界第一

早餐吃公仔麵勁能反智

瓏冰超越左吧。

得罫講句 弱智先食。

弱能智有能病食藥房啦

吊 乜能野名

茶餐廳10間有9間地方都好污糟，D餐具一拎上手已經想擺返低，成浸野痴住，好嘔心
唔係唔想幫襯小店支持下，但係佢地俾連鎖店迫死係自己攞嚟，唔好食9煮都算，連基本整潔都冇搵鬼去

邊間藥房？

想改好耐，滿(4eyesbro)左quota

龍門世一

佢哋超越唔到愉雞樂

吊 好憎滿。

你勁唔中衲

有咩好食得過大渣哥一定係生嘅太陽蛋

收浸傑sir錢？

牙活隻炒強真係世一

廚房入面仲嚇死你，班師傅喺廚房真係拗住屎忽賓州煮野食架
利申做茶記

誹謗？

勁能滑

沙牛面好多難食到想屎
得少數係可以

大家樂蕃茄通粉

有少數贏到既 大埔曾經有一間早餐可以多士轉碎蛋治烘底
真係好食到仆街 不過都係執左笠
一般果d垃圾茶記塊蛋鬼死咁細 除左杯茶好飲d狗也不屌

蔡 san 都話正